真核彈！15歲少女有人話見過佢！巧合定乜？？？？？？？？？？？？？？

我懷疑有死者報夢

睇日期！
名！！！！！！！！！！
係味有其他寓意！！！！

有無咁撚巧合！！！！！！

推

求破

嘩

幫推比全世界睇

幫推

push

嘩屌

屌啦好撚柒恐怖

屌

嗱, 神鬼之說
一係當9up
一係你信鬼神
一係當有人要隱悔爆料, 但係其他人當時察覺唔到

屌你 推

連登眾籌懸紅50萬 搵兇手出黎

起雞皮。。。

cls 頂......

巴打我都開左post講 推

好心痛

希望發夢樓主睇到

推呀

推cls

個post樓主仲在唔在人世

推原po 集中討論，勿洗版

知情人士？

對抗警暴，1011 十八區開花

撳入去最後一頁咪知，勿洗版

我認為係post主應該知道內情，但基於安全理由，唯有透過死者報夢一說嚟暗示叫大家救人。

最壞打算係post主將會/已經遇害。

我記得我睇過 呢刻唔敢襟入去重睇
死前一定好痛苦

雖然佢已經唔係讀tpk
但係tpk校服件褸係黑色

撳

屌你寒撚到
手足RIP

對唔住 救唔到⋯⋯⋯⋯⋯

我唔信報夢報到咁準

。

唔撚係阿... 19日前..

名中。。
又係報導出黎前post
死法又中。。
好心寒

真係痴撚線
懷疑係知情人士扮報夢爆料

Push

幫佢討回公道

第一下都有咁諗過
現實啲講應該係咁

CLS

喂 大佬 我住油塘呀
𠵱家喺次所，喺馬筒上面淆到屎都出唔到，成半個鍾啦

屌 起哂雞皮

救命呀！！！！！

屌 係呢度啦應該

你老未呀

好恐怖

wtf

唔係好明 點解咩巧合?

天橋石柱 仲要油塘

小弟啱啱發咗一個夢（真）

日期同名都中

開po果個其實係米兇手。。

咪on9啦

乜睇完... 無人覺得係內鬼爆料？

開POST 個巴打係唔係知啲內情

仲有條裙係白色。。

其實似白警想放料囉

推，我信有報應
報夢係有可能

屌 好撚癲 真係中一個字

我無言 樓主呢 出黎

爆料就爆料啦 洗乜咁隱晦 要捉實捉到你架啦

中咗頭尾wor

屌 係知情人士既話咁仲有兩個男手足

2個 極度懷疑係知情人士

最撚恐怖係
個post係21號出
「死者」報夢比樓主話「佢地發現左我啦」
之後9月22號就比人發現係油塘
姐係果句「發現」係指有人搵到條屍
有冇咁撚巧合
屌 起哂雞皮

好寒

同椰撚講

靈異界connect

Btw有無人可以分析post入面既地貌

咪濫用核彈
出面好多重複post啦

會唔會係內部狗爆料？

中曬

推左先

好撚心寒，而家睇返似爆料多d

推呀推呀

嘩，係咪警黎？

我屌 ...

屌。。。今晚好撚漫長好辛苦

Pish

知情人士機會好大
仲要知名知死法
就算家人知道個女仔被殺叫佢地收聲唔講出去
都唔會知道點死邊到發現

除非黑驚有個list
編好唔同日子唔同地點唔同死法咁上演屍體發現依照依家咁睇日日有浮屍一定係有劇本
而需要知哂咁多資料嘅
只有睇過個list嘅人
可能有：
狗、狗嘅家屬、情報員（大劣人無可能篤灰）、政苦處理呢單野嘅員工/官員

屌 好恐怖 不過如果係有得報夢 手足今晚報夢啦我醒咗即刻發啟示

唔信通靈 樓主應該知啲野

p

報夢一定存在
完

拉

起晒雞皮

個post完左。可以起度繼續討論

雞皮疙瘩

訓唔著 屌

我唔係黑警
只係普通連登仔

既然你地寧願選擇相信報夢
咁點解唔可以相信樓主講既野真係純屬巧合?
樓主講既野
只有係姓名近似
其餘野暫時都冇法證實

陳x霖唔係一個好特別既名
但咁都撞中既機會好細
但唔係冇

唔知你地記唔記得連登以前有個post
預測曼聯會輸比弱隊輸4比2
結果中左
結果果個星期就比人當神咁拜

既然你地報夢呢家野都相信
咁 姓名近似 呢個巧合都一樣講得通

屌。。。

我信 推

超恐怖WO

Diu

台灣都有好多單案係靠報夢搵番條屍
有時D野唔到你唔信

不過你真係唔信既話唔該當睇唔到就算 唔好話人on9

收皮啦
極度唔合理

佢話佢以前有d肥都中。。。

好撚痴線

大家成日都會話自己發前點點點
其實唔排除有人用報夢黎真料

魔鬼山棄堡堡（軍人？），另外搵到手足位置近鯉魚門石礦場條斷橋

有冇人開（2）

美孚上西鐵

錦上路落車

地點係八鄉車廠

呢度平時好少人行，仲要浮屍係油塘發現...絕對有可能係原po樓主夢入面嘅現場...

on9

有時唔到你唔信有啲命案真係有遇害者報夢先揾得返條屍

爆撚左啦 拉乜撚啊

可能係新屋嶺

發覺你每個post都覆一樣ge野，咩居心?

cls post…

好恐怖...

屌好撚恐怖起晒雞皮

大家睇下
舊po樓主話未必係舊車站

wa diu

報夢樓主要小心

新屋嶺機會最大

知情人士又好
白警又好
黑警但唔忍心警隊殺咗人想爆料又好
可唔可以還死者一個公道

報夢又好合理?

假圖
假圖
假圖
假圖
假圖

打左個冷震

以前嘅地鐵 觀塘線係喺藍田過海嘅 而家冇車行 有一條隧道叫藍田後備隧道 唔知幫唔幫到大家

名同日子都match

報夢都好on9

吻合度高過你個19推理

報夢同估波膽似乎無兩種概念 人地個夢有曬論述鋪排 我諗你都係唔好偷換概念好啲

我屌啊....

仲有個可能 自我實踐預言

有冇人起返晒之前d 報夢post 出黎，可能係知情人士爆料

關咩事？唔好亂拋書包

有無人留意
“”嗰個車站地下都有死屍 印象中有個黑衫男仔
有一個白衫男仔未死 匿咗喺石柱頂部度””

係咪重有？

個po入面有隻黑狗留言

#747
戰後嘉年華
• 32m
樓主你放鬆啲，可能壓力太大了
如果太攰訓唔好就休息兩日先再發夢抗爭

好撚恐怖

有啲人唔係得個信字
我知100%有

自我實踐既係 你話post主係黑警定post係死者先

屌 中文字有咁多組合
咁都撞中？我買六合彩都中啦咁
有哂名又唔信

勁狗

推！！！

原po主出報夢果日
就係全裸女屍被撈起果日

緊急疑似失蹤人士被捕

其實相中人會唔會更似？

發夢人話夢境中個女仔話自己之前係肥肥地

對唔住我之前會負皮咩報夢神鬼post
呢個真係好心寒

唔好係真...

要報仇雪恥
以祭陳義士之靈

根據1994年的《鐵路發展策略》，路線是由葵涌的港口鐵路貨運站開始，連接附近的西部走廊鐵路近郊客運線（現西鐵綫），經錦田一帶（現錦上路站），然後經錦田至羅湖一段鐵路（後來稱為北環線）前往邊境。此外，該線在錦田一帶設置預留位置，長遠接駁大嶼山港口鐵路線。

根據2000年的《鐵路發展策略2000》，除上述方案外，再提出另一個方案：由葵涌的港口鐵路貨運站開始，經一條連接美孚站和大圍站的新建隧道，然後取道東鐵（現東鐵綫）大圍至羅湖一段前往羅湖。在建造西鐵時，九鐵亦為此在美孚站建造一小段預留隧道。此外，九鐵在2000年代初採購ER20型柴油機車，目的之一就是為了日後發展港口貨運的可能性。

這條鐵路原來屬於九廣鐵路旗下貨運發展策略的一部份，自從兩鐵合併之後，這個計劃的進展未有更新。加上鐵路貨運量的萎縮，計劃最後也不了了之。

2009年10月16日，運輸及房屋局局長在立法會經濟發展事務委員會上簡介來年運輸科的施政綱領時表示[1]：政府正式擱置推展港口鐵路線計劃，並且將會預留作為港口鐵路貨運站的土地作永久物流用途。當局解釋擱置計劃有三個原因：

中國大陸沿海一帶有很多新興港口，使用這些港口的運輸成本較香港低；
預留給港口鐵路貨運站的土地位於葵青貨櫃碼頭以外的地方，貨櫃運抵港口鐵路貨運站後仍須裝上當地貨櫃車運往貨櫃碼頭；
香港與中國大陸之間只有羅湖一處有鐵路過境，如建造港口鐵路線，載貨列車將會沿現有的東鐵線或西鐵線部分路線行走。無論採納哪一個走線方案，載貨列車都會佔用原本供載客列車使用的行車時間，當地現有客運線的載客能力會因而減低。

係

我唔明
原Po唔係講緊今日15歲咩
關全裸咩事

你以為真係咁多連登仔相信報夢咩？？

屌你老母我睇過呢個post

屌 佢啲朋友 父母幾時岀面？

慘丫

仲有，有人話佢喺美孚站被消失，而發夢嘅人描述嘅夢境中個女仔帶佢去嘅地方係同美孚上西鐵嘅環境一樣

tui

有腦嘅人都知邊有咁多巧合啊on9
所謂報夢係咪真係有人報夢啊弱智

我懷疑有死者報夢(2)

所以唔好次次見到呢d po就鬧人玩膠
好撚煩d人自己唔信就一開波鬧人開膠po

開Post既係死者

我只係想講多個可能性出黎

我認為係有良心警察睇唔過眼一早放風，anyway,希望你可以報夢爆多啲

其實信唔信都好，最緊要有敬畏嘅心，托夢係歷代異聞錄，聊齏不時有記載

肯定

仲要樓主喺原post留言話報夢個陣 個女仔其實係露胸的 樓主直覺覺得係女女女..... 之前唔敢講因為驚比人覺得精蟲上腦

夢入面其他人

所以有時唔好咩都屌左先
時間會證明一切
信唔信鬼都好
都唔好屌呢啲真發夢post

核咩彈 夢境做庭上證供?

學校叫知既人封嘴 所以有人用呢個方式引人注意到
我覺得係咁

睇番原post
假如我哋認為樓主係知情人士爆料
佢已經話咗比大家聽係蓮塘

第一頁果個po link，講報夢，出post日
就係全裸女屍被撈起果日

9月22號被撈起， 報夢post係19日前。

推。。。好恐怖

有咩關聯

呢個post講既地方

其實大家有冇諗過防空洞

我家有人係退休駐港英軍

香港有好多荒癈既防空洞，
只有呢啲地方先有軍方守護，即係送咗入軍營

你唔信咪返出去囉
神怪野不嬲都係信則有不信則無

咁你試下撞下我叫咩名

同咩有咩關聯？

唔信報夢既人係因為你未經歷過呢類野
點解咁巧合可能因為真係個女仔搵佢

9月21號夢Post係講緊全裸女屍 定係今日15歲

美孚九華徑有燒烤場

要還公道!

佢話想一齊討論但冇連登ac

你睇下條蘋果link啦

條屍之前已經撈左上黎 9月22
今日先知佢真名 （今日蘋果新聞）

得四種可能性
1. 真係個女仔報夢
2.有白警想爆料但要講到好隱晦 以報夢嘅方式講出黎
3. 同上 但唔係popo而係其他知情人士
4. 真係純粹巧合
希望可以還個女仔清白 唔好死得咁冤枉

同一個

次序
1. 19/9 報失蹤
2. 21/9 or 22/9 出報夢post (19日前)
3. 22/9 發現浮屍

個張失蹤少女既post之前成日都係fb見到
我想問下有冇手足見過一個post係講
陳妹妹媽媽曾經出過post係fb話金髮浮屍唔係陳妹妹
金髮浮屍發現個日佢係去左認屍但話唔係佢黎

我頭先揾左好耐 我揾唔返個個post
我想確認我係咪記錯 而家媽媽出黎話係陳妹妹
姐係點(因為我記憶中一直得佢一個媽媽出post揾過妹妹，所以記憶比較深）

喺美孚站失蹤
報夢喺廢棄車站

ok未課蘋果以為係兩個人
sorry

發夢嘅人見到個女仔喺夢境入邊着嘅杉同死者中學嘅校服一樣

叫佢ig快啲改名
佢有危險
馬上離開香港
唔好比狗搵到

wtsapp收到。自行猜想

食d咩？
鎮靜劑？

手足，祢在天之靈一定要早日沉冤得雪！
所有殺人者，你地逃得過初一，唔代表可以逃過十五！
天網恢恢，疏而不漏！你地一定會打落十八層地獄，永不超生！

「陽世官刑雖倖免，陰司法網總難逃。」

點解唔查dklm

今日好多野爆
1.被跳樓
2.又多幾個失蹤學生變浮屍，之前都係被警方濫捕
3.中大女學生在中大會談上親自爆料，她與幾個女學生一起被一班男女警察指控犯法後捉走輪流性侵犯

香港已經變成新彊＋文革＋六四
一定要送班戰犯去國際法庭

仲難中過六合彩

仲話一開頭燒緊野食 個頭有個叫九華徑吉吉燒烤場

連續入兩個po都見你畀人懷疑係黑警喎ching
Block柒你做記認先

將自己嘅罪行推落義載度嘅popo

同一單嚟

9月中有人執稱15歲少女失蹤，網上尋人
9月21日樓主出Post，話報夢
9月22日新聞出街，話油塘撈起全裸浮屍，當時有人懷疑死者係該名失蹤少女，但係警方話估計死者年約25 - 30歲，於是事件不了了之
直到今日蘋果再三追查，終於從多方口中確定死者為15歲失蹤少女

台北有個好名既解剖官,講野好撚正好出名,試過報夢破案,自己google

推 天網灰灰 總會留低證據

仲有單冇血棄屍
住附近嘅人係聽唔撚到有聲響，跳樓定打鬥點都應該有聲

原po到頭先都仲有出嚟回po

有冇人知直到目前為止究竟有幾多單浮屍無可疑案？

你咁講完我更確信一定唔係巧合 Thank you Sir!

睇唔明, 求解

一定要沉冤得雪

點解佢好友講有人前一日比野佢食?佢情緒真係唔穩定?係自殺定被自殺呀!?

報夢原po係到覆緊

就咁睇文：
第二段，屋企人好似有野想隱瞞，好可疑
第三段，有個男人話落咗藥，屋企人唔知呢件事，男人好有嫌疑
第四段，死者生前情緒不穩，暗示可能係自尋短見

三段連埋就變咗唔係好明佢想表達啲咩，咁佢個結論係咩？

好癲

岩岩正post尾有個巴打係識得死者一齊發過夢架

出黎講少少啦

白痴一問
點解15歲會讀VTC
唔係中六畢業先會收？

咁就成件事唔同哂

好似話個年齡蘋果都未confirm到
之後就今拎黑警source

廢棄車站
沙頭角支線（1912年4月1日－1928年4月1日）是九廣鐵路於香港新界北區的一條已經廢止的鐵路線，由今日的粉嶺站通往沙頭角[1]。

遺蹟 車站
洪嶺站
由於時代久遠，因此沙頭角支線的遺蹟大都已經不可考。支線唯一尚存的建築物是洪嶺站，現在仍可沿沙頭角公路近坪輋路的孔嶺找到。該站曾經被塞滿建築廢料，現在已經被翻新，在柱上了一層白色油漆及被圍欄封著，有傳聞不拆洪嶺站，是因為同鬼怪作瑞有關。

新屋嶺 ，軍人 ，廢棄車站，燒嘢食
下圖有齊晒

我都睇唔明, 佢好似知啲內情, 又唔知點樣咁, 所以識個好既朋友真係好重要.....

Cls.....

屌你老母起曬雞皮

我諗個男人唔係可疑，而係個男人知有人俾咗佢啲嘢食，知內情

睇過

細思極恐

I mean take嘢

樓主話大約163cm呀

我個身不斷feel到好凍 驚到病啊可能

好撚心寒

會唔會係佢識左D假示威者(狗) 然後有一直聯絡之頖

....cls

屌
要推

推
有內情

唔信鬼神，但相信女手足唔會自殺
留名

多謝你講撚左一段廢話

屌...

自殺點會全裸

睇到背隻凍
刮番開post 條友出嚟講清楚件事佢！
快啲死出嚟！
陰靈報夢咁恐佈？

嚇到我醒曬！

唔係黑衫黑褲嘅咩？

真係好驚又好心痛

我都記得睇過咁嘅報導，應該喺一個telegram news group睇到。

預留隧道會唔會就係嗰個車站
好心寒

哇屌，毛管凍

有無咁靈異。。。。
定係開po 人係白警？

屌認真咩

條link無啦啦死左

成個acc畀連仔bam咗

我都想知咩事
網頁版都唔得

屌牙連仔就咩封撚左呀

成個ac俾人bam左

嗰個係第二個
呢個係之前金髮全裸嗰個女浮屍

我都係追緊po時死link

成個ac俾人bam左

一定係黑警迫ADMIN做
仲唔係姦殺個女仔再封口

有冇backup？睇唔切

連仔都比人封口

冇啦啦ban乜

有冇人有cap原po

依個post除時ban搵人back up

有無佢兩個朋友的id名

小弟啱啱發咗一個夢（真）
夢裡面本身我好歡樂咁燒緊嘢食
無端端有個女仔撞咗入畫面
要我幫佢 佢話佢俾狗殺咗
個女仔叫陳（程）X琳（藍）
我見到佢嗰陣 戴黑色框眼鏡
著住件黑色外套 裡面白色（疑似係中學校服）
佢話自己本身好肥 而家變瘦咗

我跟住個女仔去到一個地方 個地方好似係某車站（廢棄？）嘅底下 地下舖咗碎石 側邊有天橋嗰種石柱支撐
嗰個車站地下都有死屍 印象中有個黑衫男仔
有一個白衫男仔未死 匿咗喺石柱頂部度

嗰個地方好似有警方（軍方）守住
因為當我跟住個女仔行近
即刻有長條形手榴彈（tg?）同埋有槍射我地

我問佢 你係831定新屋嶺？
個女仔講咗句「佢地發現咗我啦」就消失咗
而我都醒咗 瞓醒後起哂雞皮 唔知係報夢定發惡夢

有無手足識得陳X琳（或類近讀音）？
而佢又有個夢入面嘅特徵

po主叫連仔del post

係po主 主動叫架,佢開左post

發夢樓主個post不自殺聲明，有無人cap底左！

做乜比人bam撚左嫁

我覺得似知情人士多過報夢

各手足手動back up

會唔會係比POPO爆門搶手機

個post消失左
大家backup

樓主都被人剷埋acc

我懷疑係仲有良心ge白警 留低線索

佢自己放bam圖求del

講唔通，個ac本身冇咩點用，無啦啦會post bam圖？

鬼鬼地喎

起哂雞皮 毛管棟
希望po主平安！
已經俾左好多線索 希望可以幫死者做返啲嘢 起碼拎返個公道

原po係邊一日po出嚟？

放bam圖時嘅樓主仲係咪「被報夢」嘅樓主..

下個艾爾肥絲名都改埋喎

9月21

鬼

你又知？

樓主自己貼bam圖求del post㗎wor，但係ac真係唔知

其實可以用咩方法 可以用D 唔比 政府跟到既EMAIL 申請到 AC ？？

如果D 白警上黎報料·實會比人CHECK 到架喎

好撚危險

快d叫佢所知一切話比美國領事館同議員！

成件事越黎越鬼

放咗乜嘢bam圖咁勁，會bam 得咁快

有無可能係原POST比差佬爆門搶手機出POST自爆

可能又運緊去差館, 睇番時間應該到左打緊

如果係popo上門捉post主再用佢手機放bam圖呢？

Dklm 陽世都唔準免個殺人犯

咁又難d下嘛
本身都無人知19日前有預言過

意思係咪，有三個人被圍捕，兩個打死左，一個匿埋左

但而家咩鐘數 點會而家俾人del咗

連仔好似係外國

究竟咩事？
我未入去睇，
條link就死咗。
有冇人有backup？

好似因為前面出過嘅po有機會畀人起底

唔信係報夢
係有人想報料比我地
但又驚自己出事
自己report左自己post

有冇backup?

post都刪埋

[圖已經係fact] 淋奠同王志民星期五1800去碩門鄉議局

還返個post出黎！！！

小弟啱啱發咗一個夢（真）
夢裡面本身我好歡樂咁燒緊嘢食
無端端有個女仔撞咗入畫面
要我幫佢 佢話佢俾狗殺咗
個女仔叫陳（程）X琳（藍）
我見到佢嗰陣 戴黑色框眼鏡
著住件黑色外套 裡面白色（疑似係中學校服）
佢話自己本身好肥 而家變瘦咗

我跟住個女仔去到一個地方 個地方好似係某車站（廢棄？）嘅底下 地下舖咗碎石 側邊有天橋嗰種石柱支撐
嗰個車站地下都有死屍 印象中有個黑衫男仔
有一個白衫男仔未死 匿咗喺石柱頂部度

嗰個地方好似有警方（軍方）守住
因為當我跟住個女仔行近
即刻有長條形手榴彈（tg?）同埋有槍射我地

我問佢 你係831定新屋嶺？
個女仔講咗句「佢地發現咗我啦」就消失咗
而我都醒咗 瞓醒後起哂雞皮 唔知係報夢定發惡夢

有無手足識得陳X琳（或類近讀音）？
而佢又有個夢入面嘅特徵

本身聽到全名 腳醒後唔記得咗中間隻字

該會員帳號已被封鎖

哇屌.....

無可能係發夢

個post幾時出？

9月21日

9月22日就撈到條屍 新聞話估25-30歲無可疑
呢幾日警方同記者口頭確認係失蹤15歲少女

好撚恐怖推

pish

admin出黎解釋點解個會po會消失咗啦

報夢

我琴晚有睇個Post....真係好心寒成件事
一定係報料... 唉我地太冷氣 如果當時見到個post 至少可以做d野

解讀啦，有人報料

個post消失左?

有人報料，解讀呢段啦，可能係案法地點，連登仔唔查冇人會查架啦

係某車站（廢棄？）嘅底下 地下舖咗碎石 側邊有天橋嗰種石柱支撐

開唔到 del 左？

del咗?
btw有印象睇過

推！

連仔受咩壓力?

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

似係白警
睇完好撚寒

post被del

admin做咩del po??

點解del撚咗po？

覺得報夢係假
佢應該係白警
忍唔住出POST
而家單野黃左
佢自保DEL POST
唔好有事呀

篤灰值幾錢

好明顯係白警 / 知事實真相既人用呢種手法叫大家去查

睇黎真係好多人死係警手上

係！！

其實大家可唔可以唔好再focus係d冇得fc嘅野到
俾你地check到又點? 你哋會做到d咩?
場仗要繼續打㗎 出面一個行動post都冇 中曬政府圈套都唔知

本身都冇乜人信

嗰個車站地下都有死屍 印象中有個黑衫男仔
有一個白衫男仔未死 匿咗喺石柱頂部度

照佢咁講，到底死左幾多個？

大型車站...姐係高鐵站?
香港無乜大型車站...

碎石...碎石會唔會係火車路上嘅碎石?

屌 推

點樣睇埋其他頁數?

而家手足俾人打死既然有hint吾係應該查查佢或者攞黎逼政府咩

俾你查到又點 你話我知你做到d咩? 佢地唔認你都吹唔漲

你係屍體發現前一日報比我睇囉屌你老母

咩叫本身好肥而家瘦咗
受害者原本係咪肥咖

如果係嘅話即係呢個巴打可能係中同？ 一齊出去發夢？

唔明有冇人解夢

準到咁，應該係白警，睇黎今次係真

太子講唔講得通...?
但唔會丫 831後都仲有人見過佢
但我覺得呢個大方向好似離事實不遠

吹佢唔漲就唔撚查咩？ 咁你抗爭都無用喇又去抗爭？

屌 個post load唔到 淨係我定大家都係？

抗爭同查d唔會查到嘅野邊樣有用d自己諗, 你當自己FBI?

入唔返個post了

真係

屌，點解睇唔番嗰個post

係, 點解一定要話當時樓主係白警或者知情人?
我覺得真報夢機率好大! 成日都聽到真報夢破案, 同埋好多時都係報俾陌生人, 而非家屬

有女手足已整左個Youtube channel國際宣揚黑警暴行
麻煩宣傳出去

Ac都ban鳩埋

我懷疑有死者報夢(2)

話樓主上個po不停貼bam圖
因咩事要咁做？講咗啲唔應該講嘅嘢？

唔會啊 個朋友同死者都係跳水識

平時就發夢
所以報夢=

好恐怖
不過好肯定唔係自殺

仲做推理？搵人啦屌

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

Post 又消失 人又消失
好撚恐怖呀香港

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

剷acc

睇唔返

原po樓主之前嘅其他po都入唔返

有貼bam圖咩？我琴日爬哂成個po都唔見有
個po去到1001就停咗
定係佢開新po貼bam圖？

拉

拉上鬼神只會令到件事失信於人

三毛都會分工，應該有一堆係負責抹黑義載

Block 啦
應d 五毛做乜

比人del咗？ 開唔到

Cls名都中

留意返原post字眼
係肯某車站（廢棄?）底下
我覺得可能係好多車站既地下空間例如上環站
未必一定係廢棄既站架 始終原post一睇就已經係肯疑似車站地方既底下 吾肯定係吾係地下空間或者上面巴打po過既示意圖

或者好似隔離post所講
Eg．蓄洪池